VTC 基礎文憑 讀經濟好定資訊科技好?

DSE成績差只有VTC 毅進收我,邊個好啲?

雖然我都出過類似嘅post,咁VTC好啲,但係啱啱又 收到消息!
聽日可以轉科基礎文憑

所以商業好定資訊科技好?
大家都係VTC嘅話

但係又睇過待遇好差

讀得foundation即係連五科合格都無
唔明有咩要選擇 就係一舊垃圾擺去咩顏色個回收桶。。。

push

是鳩但啦

求撚其啦 讀完fd先諗好過啦
利申 有中同fd都畢唔到業

讀就讀你鍾意嘅
問人讀呢兩科咁大分別嘅想點答

it科好似好多男人,我驚到時搵唔到女孤獨終老

都係乞食
會有咩分別？

讀經濟都要乞食?

認真答下你

主要睇你中學修咩科 對你fd有着數 一係易讀啲 二係有啲科你dse合格 可以豁免

不過讀完經濟or it fd就想入行 唔好玩啦 咁人哋讀hd黎做咩？

有咩公司會請個ive經濟fd?

讀完hd都唔一定入到行

好老實講經濟唔係入U+入咗之後GPA過3係冇用的
It你HD岀黎叫有個16k既it support 做下但女就真係冇囉
睇你想做文員定it狗啦

真 如果唔係 啲人點會話大學係入場卷

it support有14k已經偷笑

做返10年應該有掛

你有冇話差咩科先 如果淨係差一嘅話直接報igcse會唔會好啲 但唔知幾時開

冇

認真比個建議樓主

依家試下可以向醫護方向發展

勁的話話唔定仲可以移民去外國

咁經濟同IT邊樣好?

it
至少it可以做it三寶同文員
經濟就只可以做文員

只有apply learning合格

你咁既學歷
D女都唔會跟你一世啦
諗清楚點樣讀上去啦